有幾多人上街撐港台頭條新聞繼續製作

多過十萬人出
少過十萬人出

g持

RTHK 頭條新聞 2020 1-14 集
第 5 集係 480p
其餘為 720p

BACKUP LINK 1：
影片由 LIHKG 會員 @斯羅@ (#39710) 上載

BACKUP LINK 2：
影片由 LIHKG 會員 power_off (#1886) 上載